[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1321)

slow

Fast

Slow

哥倫比亞-1讓客

睇番套av屌番日本妹先

直接買尾場大了

走地輸1500 屌
日本 2ng 500
9.5b 2000

slowwwwww

好彩轉左平手盤先買黑鬼

輸nigga龍冇腦

9.5角細收錢
練心

心水:
利雲首球
波蘭盤
2-1 2-2 強

係 真係練心 呢場

追2.5bbbbb

DODO

俊E 排反底

8.5s執返身彩

我愛補飛，補飛愛我

我早買輸半 早知唔貪

賽前落飛真係唔講得笑

下場半大 我呀爺都識買

輸半執我啦 日本有幾球埋門好彩d就入埋

半細

Thx

我愛dodo

改名求轉運

力架死撚左佢啦

雖然我平手果陣先買 但真係屎都標埋

嘩10.5s係你自己嘅勇氣嚟

角細黨又贏
半5全7

食屎仔又唔出力啲燈
下場買咩

角細日

讓客呀！

多謝dodo

哥倫比亞尾關

無角on99

實在太好了

黑人討厭區

挪超針

ALL IN 哥倫比亞

3下少注11.5s
聽日叫過m記加大

半大全大
阿婆都識買

小注

力架d後防真係 屌佢老母 仲有球龍門on9

望哥倫比亞生性啦

唔明買波蘭咩心態

轉左平手咩

咩波黎 去到後面冇哂角 諗住大小通吃

我愛補飛 補飛愛我

係囉係囉
尖屎>>>利雲

開波轉平手

頭先有人話唔想輸半想輸全
不如派

下場 allin 哥倫比亞讓球

一陣個場大波波？

極速羅素生性啊

我買咗力架贏，贏緊2比1都走去補入球大驚佢俾人追和

下一場求carry

真

唔知點好了，買乜都豬

雲希娒cup 我砂紙磨賓洲

算吧啦 假到震

半客 唔使講野all in

下下都鳩踢上去

點買好

Diu中左場英撚又輸返
又去返18000
下場跟dodo corner

呢場哥偏比亞黎料

美職兩場點買法？ 主主？

次鳩次後防 龍門前面都唔夠人防 唔入至奇啦

洛辛堡[-0.5/-1]
華拉倫加[+0.5/+1]

都輸左2粒 算啦

Goal 極速羅素

又多場大波1:1

派?

坐和望贏

係 有睇即場就知 領先仲放三箭頭

叫糊了 頂實

派左

wa 成日都買到d咁好分 有料

可唔可以波杜同候格半2全2

角大苦主

強強
有好野唔益好

點睇下場

臨尾力架狂回飛

堅係on9 只攻唔防

力加有睇都覺得佢擺明特登和
大佬，日本仔下下一腳斬上去鳩跑，傻仔都知佢戰術
就係唔封位唔捕位唔守，比人穿左入去先開始守
SO FAKE！

力架幫手贏錢 即刻搵套黑人av睇睇先

洛辛堡對家

肯刷c劇本ok?

尾場大波定上盤好

特別項目 項目編號 3 : 星期日 5 日本 (主) 對 塞內加爾 (客)
那一件事會首先發生在 大迫勇也 (日本) 身上?

想問下大家點解呢個無左既?

得頭十分鐘對辦
後面唔知做麥

輸半仲有最後500

和果時有聯防嫁 一入多球完全唔撚追

係自己後場 仲比人人多打人少

和 開大夠㗎喇

想買玩岩岩係咪換走左乾貴士？
買左佢換出收唔到錢

上次洛辛堡苦主

覺得波蘭被睇小，睇好受讓平/半

左閘懷疑收左錢

GOAL 應該收錢

波蘭盤+全場和

到底點呃個第二返黎

1:1了

佢入波先呀嘛？

第二場

2:0喎

🏆都督征服世界系列⚽️
1.沙特盤❌
2.烏龜盤 一注贏半✅一注走盤➖
3.摩哥盤❌
4.西班牙盤❌
5.澳洲盤✅10.5s✅2.5s❌Nogoal❌
6.冰島盤✅ 4.5b❌
7.秘魯盤❌
8.尼日盤❌ 客w❌ 9.5s❌ 8.5s❌
9.綠雞盤❌Gifu盤❌2.5s✅ 2.5s✅
10.哥斯盤❌hmfg❌hmng(2)❌1.5b❌10.5s✅
11.墨西哥盤✅10.5s✅AwNg✅AwNg(2)❌
12.瑞士盤✅
13.瑞典盤✅hmng✅9.5s❌Hmng(2)❌Awng(2)❌
14.巴拿馬盤❌
15.突尼盤➖
2.5b✅hmng(2)✅3.5b❌Nogoal(3)❌
16.日本盤✅
8.5s❌8.5s❌7.5s❌awayfg✅Hmng(3)❌
17.波蘭盤❌
18.埃及盤❌11.5b❌12.5b❌
19.甲府盤✅2.5s❌
20.提子盤✅11.5b✅12.5b❌13.5b❌Aw ng(2)❌Nogoal❌
21.沙特盤✅10.5b❌11.5b❌
22.伊朗盤✅hmfg❌
23.袋鼠盤✅2.5b❌12.5b❌
24.便秘佬盤❌10.5b❌
25.亞軍盤❌
26.泥膠盤❌5.5s❌
27.尼日盤✅12.5b❌13.5b❌
28.塞爾盤❌半主✅半客❌10.5b❌
29.松本2.5s❌Gifu2.5s❌東京2.5s❌山神2.5s❌金澤2.5b❌烏冬2.5b❌
30.突尼盤❌
31.墨西盤✅13.5b❌半注13.5b❌
32.瑞典盤➖12.5b❌13.5b❌
33.甲府2.5s✅
34.巴拿馬盤❌8.5b❌9.5b❌
35.架仔vs力架 11.5b❌11.5b❌11.5b❌

dodo 爆左一場了

利尼1:2

唔係喎 應該咩都無發生收錢喎 唔係咩?

岩岩見到thanks

侯格2.5/3s jump

屌睇錯場 派膠

撕飛了

收皮啦

下場買咩好

都係唔玩100蚊注，玩10蚊算

3k7輸到得返1k7 點算dodo

無得撕 我針算

多謝！！！！！！！

dodo其中一場細波已爆

特林個場比多粒

下 原來係咁計架

咩事

哥倫比亞盤
有冇手足上船

準備上船

跟

波杜基林特如果3球仲有得輸半

玩角 用500 慢慢推

不要再說了。。。

下場點買

以下哪一樣事頭會「首先發生」

想知占士上唔上

日本關口已破

原來我睇錯利尼個場數據。。。

上

岩岩衝動入左塞
俾我搭下單回回血

冇睇清楚 第一法玩特別事項

即場角 青爐有出

買了甚麼

....

一直有係青爐玩角

好 dodo 我最後500 淨係跟你 無壓力 因為輸埋真係會介

唔緊要 仲有好多場等住你

我睇錯失球。。。。
明明進球係平均1.7+1.3 大波 我揀左細波 屌。。。

下次

今場唔知大波定哥倫盤好

我唔明 今場有咩假喎
大家睇完第一場 戰術一定有變動
我覺得塞佢可能見亞洲人輕敵
下半場唔夠人追，下下高波餵入去
但無人接應 要靠衝搶
日本左右換邊 可能明磨班黑鬼氣
呢場唔假喎
真係假就係比利時第一場

一句講曬 你地買上盤定下盤

巴打青爐係乜？

嘩。。。咁大壓力。。。你拎一半出嚟慢慢推啦 我都係一開始拎500 玩角推 而家推到5k cash out再用500推

哥倫盤有無！

球探再顯示大波

係我度

我都想跟買角

暫時睇好

唔轉平手盤都無咁嬲

呢個真

最後少少 跟你玩角 豬埋就走

又同路！

史達個場可能冇柒頭

特羅素頂住

玩角定買盤 我都唔知了 好似買咩都要jump

入嚟嘅記得記得睇pin msg 睇下我講過嘅野 好緊要
順便可以睇下靚女

本身咩盤？

聽日有場100%波 想知再講

我都差d中伏

我最後500啦 跟你平注500 無壓力巴打

屎達奇跡開大pls

雲閪母果場炸乜撚野呀

日本第一球

講

邊隊炸咗

訓教

月巴要改姓屎啦

黑人讓平半

有無人呢個世界盃已經輸左幾十k 生無可戀

主

好 祝齊贏 贏咗一個小目標就cash out 再用小本玩

唔好針 跟下蛇玩細細注仲好

雲閪母大波未？半格都收貨

轉盤口不嬲都好邪

買亞洲盤主勝，有冇人同路

有嬴一定會派你 你cap低

呢場諗都唔洗諗 100%開俄老 派錢咁派 坐半望全

已買哥倫盤，尋找同好

尋日玩到追2000再正400點知今朝又美又馬搞到而家-緊320
又要追過

史達GOALL

幾多？

屎達1:0

dodo

俄佬100%開主盤 未買既手足快啲買定

320唔係好多 唔好愈追愈多 巴打

雲閪母果場入一球未？

法卡奧+占士>司機 加上哥倫比亞有客埸之利 gel
結論：唔買上盤唔好話你sick波

同我咁撚似既 本身追完1500 再贏突300 依加又要追1800

得翻450，買200哥倫上盤再留d跟dodo算

輸足成日
買左下場世盃和波

識波 鳥龜準備比人收皮都似

哥倫大船
同岩岩力架情況一樣

我本身輸1000 到英格蘭贏番 頭先果場又輸番300

講真 賭錢輸唔緊要 最緊要識得手 輸少當贏
唔好係咁用追數做藉口 輸500 下一舖就落返500諗住一野追平 咁諗好易出事

唔亂玩其實無野 有時見旺又買返盤 好似今朝咁

雲閪母3-0！ 條3串1中兩關！可以補尾關了

小本我個人覺得唔啱玩太多馬 除非熟 要限自己一個賽馬日買幾多錢 否則會輸

撚樣強開心啦3-0 可唔可以3-3

識得收

3:0 雲老母比人炒

調轉左，係0-3

聽日100%派錢波 俄佬受讓+0/0.5 派錢咁派 未買手足快啲去拉

啱啊 咁樣心態賭咩都只會愈輸愈多

補埋3串1尾關 袋袋平安

多左兩個日文字人

月巴可以改姓了

過咗兩關 炒左一關

我輸緊1k 想回番個本先

想睇特林素反杯

點解咁肯定

dodo 想問下你青爐係咪打左出黎 就係買左?

有冇人買哥倫盤

計一計今日輸馬輸左472

#metoo 輸1k 想回本

唔好玩到個數輸唔起就好了

薩普開大plz

有睇開世盃同睇開波 加上本身有踢開波
就咁睇俄佬根本無得輸

諗緊 不過驚好似上場咁 睇埋尾盤先

ＨＩ

盤個啲唔一定注注有買 但世盃即場角球就每注有打我都會買

可能美國佬嘈完,下場俄佬唔食藥

諗乜 skip tmr俄佬波派錢 快啲買

呢樣真 追數無問題
你輸哂自己有d錢都可以再搵返
但去到要借錢玩真係不了

諗緊買波蘭讓球盤 定 哥倫讓球盤好
好難揀

侯格主場竟然輸俾呢隊

哥倫比亞100%

你老母我而家6關就係爆咗買錯個關

買硬俄佬

哥倫半大全大諗唔諗得過

都係果句 早買早享受 陣間唔知做乜鳩轉平手半格都無撚埋

買哥倫啦

dodo 條飛中哂 除左個失誤

話說拿蛇去左邊

到時你就會諗，其實用輸個筆錢可以攞黎做啲咩 買啲咩咁 不過已經過咗去

Hi

有睇上埸都知波蘭好廢,但怕佢今場反底

第三球中了

都係架 好似頭先力架個場無拉拉狗會轉左

重想叫埋我借錢 你個仆街

中！

買左5串1 兩細三大 兩場細頂到賴屎

薩普斯堡大左

我都試過 輸3000果下我心諗買個player無咁嬲
本身已經諗住下個月出糧買

下場點

(你唔好理)

佢上兩場買乜 追唔到post

史達比多2粒開大得唔得

哥撚比呀5000000%

波杜基林特個場好危
要半2全2

對了

我輸35k 得左最後500 當買個教訓

平常心 已經當表演咁睇

你條撚樣呢期係唔係好撚旺啊?

返*

強強過關準備又中

入多粒

伊朗提子個讓球好似幾正
摩洛哥都係🤔

要波蘭了

殺普 大波完成
史卓 大波完成
史達first goal 完成
侯格細波 未爆
波杜細波 買錯 爆撚左
洛辛堡 未開

坤哥係咪jump左啦

唔好話我唔提大家
聽晚俄佬波派錢啊 快啲去買

孖寶半全膽派彩

列印
搜尋
24/06/2018 星期日 4 截止投注日期 : 24/06/2018
勝出組合 :
5:0#HO/1:1#2:2
撥入多寶彩池 :$1,220,669
投注額 :$2,208,831
每注派彩 : $2,441,339
中獎金額 :$5

岩岩你係買力架盤? 有無記錯
但係撐日本

慘

無跟開post,想知咩係青爈

ＣＯＬＯ

洛辛盤？

咁都有人中

係喎 仲有尾場

廢到唔似真
真係好驚佢反底

今晚俊巴好旺下

其實點買

5蚊注 中呢個比數 大戶買啦

係呀 輸左半格 其實真係想日本cup 依家仲有500係到

拿蛇會玩波蘭呢場

提提大家咪撚all in 點都要留番少少錢補飛！

買乜好

其實唔一定要玩埋佢啫 拎去食餐勁既教好呀

跟咗我蚊注嘅真係對唔住 唔夠時間太急睇錯一關

2/2.5b買唔買得過

第一場爆左(好似
第二場我都唔知

特羅素又針

你頭先話唔想輸半想輸全

買左半大 哥-1
訓lu
多數唔中

第一句岩

信一次波蘭🇵🇱

入左唔計

邊隊輸就出局了

100%波
聽晚俄佬盤 提多次我都訓了

炸左

完埋場世盃仲有2場走地 唔洗訓

唔睇盤計，兩隊都要博，應該要攻
大波波好似ok

岩岩wakanda果場 太急心算計，補多左和，反而贏多左

主和客和各300
訓醒睇結果

利雲vs James

大波角細.. 今日既劇本

屌
輸9晒
訓

傻啦

侯格反CUP... 史達和波OK?

今場想睇和波

候格超大波波

聽晚俄佬盤100% 快啲買啦屌 派錢教唔撚識汁

同路

半場入球大 點睇各位手足

重心推介
主勝

洛辛堡上輪作客1比2負特林素，遭逢兩連敗，他們落後兩球下，由列根尼奧臣破蛋。這場敗仗擴大了洛辛堡落後榜首白蘭恩的差距，白蘭恩上週0比0賽和華拉倫加後，洛辛堡仍落後對方7分。雖然洛辛堡的表現不穩，不過，仍是聯賽第2佳的防守隊伍，目前只失了10球，比失球最少的白蘭恩多失5球。

華拉倫加上輪賽和榜首的白蘭恩，為球員增添不少信心。球隊現排第6位，只落後今仗對手洛辛堡2分。藉著上輪搶到難得的1分提升士氣，他們在挪威盃作客特林素亦贏波，法定時間賽和2比2，加時後賽和3比3，至互射12碼以5比4取勝晉級。

雖然洛辛堡聯賽兩連敗，但憑著主場突出戰績，仍值得追捧，他們近6場主場得3勝2和1負，我撐主勝。

咁你上面講咁多做乜

雲閪母入多球比我食大波波全格ok?

一陣波蘭半和

玩埋佢啦 同自己講 輸埋唔玩 無壓力既

JUMP

補返張飛

2場半大都唔錯

特羅素快啲追平啦

特林素

其實都係 依家仲有半格係到

法卡奧定占士first goal好

知道了！訓身！多謝提醒！

利尼22

辛迪夫入多粒ok?

我買哥倫first goal 算了

基斯達辛特追和啦喂

正常都會玩埋去輸到35k 果500蚊真係見到都

醒目仔 聽日贏錢啦準備

輸晒

波杜冰goal

解封

開個客客比佢

Dodo幾點出水 下場世假跟你買

Goalll特林素

岩呀巴打

好波

跟角可以㗎喇 盤我唔得 係有少少隨心
要跟其他大蛇

波杜比多粒ok?

恭喜

即場？

走地角？

波杜入未...

真心覺得依場二邊互攻 刷返數據和波 等到最後打返日本仔同黑鬼

星期日 108 洛辛堡 (主) 對 華拉倫加 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.75
星期日 109 阿特蘭大聯 (主) 對 波特蘭伐木者 (客)
半場 主 @ 1.83
星期日 110 紐約城 (主) 對 FC多倫多 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.64

希望開到！

係呀 好多場我都會玩走地角 你見我channel出就要快啲買 不過記得channel出嘅全部係反水

利尼x特林素頂實

角球跟你買嘅話應該用幾多買一注
如果我有500蚊

精神！

DODO岩先果場買左咩角

侯格屌打都和波

即係要買對面？

係

我一開波拎500蚊開始推
如果你得500本 就拎一半 或者100推 贏到一個目標就cash out 我近一星期已經玩角贏咗5k 所以今日又cashout 拎500再推

dodo=新晉角球大蛇

Poland

三注11.5s

信盤

冇跟到 依場要跟足

Ok明白 用150推一次

特林素反cup埋

波杜半二全二?

等你dodo

本身諗住買哥倫盤 決定唔買 跟你慢慢推

近排咁多反cup波

我嘅推係指500 推一注可能收750 我下注或者下場會拎750再買

Me too

又半二全二 屌

想知買咩

接納 4066 半場入球大細
星期日 6
波蘭(主) 對 哥倫比亞(客)
半場入球大細
細[0.5/1]@2.10

Me three

咁推法cash out左幾多次

買角

報驚了

秒爆?

我cash out 得一次咋近期贏15k

信盤口一次

劇本

Dodo角球勁到

屎達比多粒

你唔係琴日先中咗注6串1咩？

6x7

波蘭玩3後衛，對哥倫比亞433

半2全2 我屌你老母

特林素又想搞到人跳樓

Dodo大船開動 希望唔好火燒連運船

SO?

哥 無限攻

我試下你個方法先

琴日中6x7贏7k 加角球5k同少少盤 兩星期贏15k 差唔多啦

兩隊爭出線

好迷茫 自從世盃開始 買世盃輸到啪啪聲 一到星期六日其他波又中到啪啪聲

咁咪唔好賭世盃

斷左一關

哥倫12.5角大 ok?

今日好多人買英撚都嬴番晒輸果d

個人睇好2.5大

今場 亞洲盤睇唔透
都係買1:2 2:1 波膽算

跟咗我挪假6x7嘅巴打唔好灰心 只要洛辛堡個場開大波 仲有少少錢贏 暫時只係斷一關

英撚果場 條女係隔離 去唔到入錢

dodo we trust

死左好多角大黨

史達真係開細 無串到 變4串1

半場入球大 攻啊哥倫

我想問下你呢d波響邊到買到？

馬會。。。

HKJC

下盤 波蘭

走寶啦

波蘭贏波係奇蹟

哥倫比亞(0/-0.5)

馬會

之後就買左nigga

呢場無買盤，屌

屌眼殘，無野了

哥倫比亞盤 有無人同路

諗緊波蘭盤定角大入球大好

點買

2.5G

in james i trust

我愛特林素

上盤係咪大船？

拿蛇係邊呀

利雲fg 唔信佢一球都入唔到

dodo 如果洛辛堡開到大 我都羊到小小

2.5大加3.5大

入球2/2.5 + 哥盤

返緊工 冇買英撚個場

今場有無水？

james入波聽日印波衫

買左 2.5b 訓醒希望有錢收

Dodo 可唔可以貼多次channel link

哥倫x華拿倫加盤 有無手足

如果開到就有少少錢贏 唉犯一個錯我就收少最少4千

屌，咁多人買上盤

6x22左
先執少少屍

即場玩

Lm

等派完挪假 買埋nyc要訓了

上盤大船

梳呀。。。

長追特林素一定唔洗跳樓

世盃長追角細 發達了

感謝你

梳乜 下次度條全中補數

dodo 係咪玩完2點場就訓唔玩美職?

黑巴?

世盃兩場輸左2.5K

Mola mola

下次真係要努力

波蘭3:1 ok?

平半同半球爭咁少水位

求下波蘭反cup

角大林尾比人重注.......

應該都係 同埋美職我唔太掌握到 得閒巴同智巴個啲會熟啲

差小小姐 你都攰

半細小船開出了

Thank you

連賭咗好幾日

有冇人聽朝要返工返學

1c

1C

有冇唔lag嘅link...

一開波就角

角大了

2c

2C

12.5B?

洛辛 一定要開456

12.5B OK?

不存在

12.5s

9.5b

刷角456
半6全9

等13.5s好了

有無呢場link

一開波連C 最啱我地玩 因為我地係要追高線角細 由得佢一路刷
dodo你呢句正定反

世界盃未開過13c

FS巴今場睇好邊一邊

正 水先反

坐等高水10.5s

屌。。呢啲正手嚟

Dodo入未？

10.5s要練心 不了

今日之前都未開過5c
輸到我

poland禁屌

開盤果個恰傻仔

我都奶哂野

刷多幾C比我入14.5 15.5 OK?

想要10.5b

頭先都仲有1.46 一叫就無左

12.5已消失

想要主fg

心動不如行動

咁入唔入11.5s

入左
Dodo

DODO入11.5B高水?

睇到tg 再禁返入去就冇左

Dodo 12.5

11.5 唔要住

練心

睇到十幾分鐘先 有機大角…

差D入左12.5B

12.5s 我都係啱啱好入到 1.42

奧斯賓拿有邊場唔洗軍醫睇

入唔到

我都係

佢對腳玻璃做?

差啲入左12.5b

我搵條link睇直播先

利雲咁樣踩人

1.46

早知1.46自動波入

睇pin message呀！

我仲諗緊12.5b咁博

波蘭求你

James 入未
btw 好撚眼訓

電腦定手機？

我開電腦acestream睇 呢條好lag

華拿倫加 頂實

我個條有遲=(

S

去reddit是但一條啦

利雲好狗

屌左讓客

3.5b

哥倫比亞頂到頭15mins紅格is ok

快啲入波
半0.5/1 1.5大
全2.5 3.5 大
哥倫比亞上啊

同路了

唔怕練心可以入 我想穩啲因為

半一上盤比狗屌

今日藍色win

買左波蘭血壓升150

馬會轉左盤 但其他莊家無轉 應該係引主

波蘭咁矛輸撚硬

洛辛堡 半大Jump

洛辛堡平手都唔柒買

屌1:0啦 仲想點

洛高

洛辛堡差3球全格 加油

下一隊入球 星期日 6
波蘭(主) 對 哥倫比亞(客)
下一隊入球(第1球)
客@1.83

11.5s ok?

大波-2

11.5冇左

慢NOW618 4,5秒 勁

半場比多2粒

無左啦

洛辛開大波條過關有1.72倍嘅屍收

3c

嗰度揀先會無咁lag

3C

派me了

唔係C黎

我蚊注。。。

下
3C唔升水位

唔好嚇我

喔屌炸左

因為係2C

屌咁都冇c...

唔係2.81咩

咁都唔係c

james入波未

挪超11

睇錯

我快now 3秒wo
應該係佢自己router modem問題

屎卓原來贏半

真了

刷c

我都想...

好多網快過NOW

買左0:0 兩隊逼得好勁

波蘭贏係咪奇蹟來

55波

10.5定11.5好

有11.5

細細注玩11.5細先

@1.48 我入咗

入左$500了

唔係奇蹟
就算計fifa18 數值, 波蘭都高好多啦

入左11.5b

場波快上快落，兩隊波都想爭勝，好睇

入到

入左10.5

你係自己想追角大定跟我

有無手機link

單刀用傳波力射

遲兩秒都落1.43

又練心

加油 買左對家

屌 華拿倫加比人禁屌

洛辛堡 半大已死

佢可能想心臟強大姐

至少入番球都好

洛辛堡個場麻煩Nba

跟左11.5
跟唔到之前個 12.5

半場和味重

2隊有1分

一陣會有

平安鐘

12.5快手入左dd

4C

4c

入波未呀多仔

4C GOOD

兩隊比數應該會一樣

又c

華拉入番粒啦屌

又送c

12.5重現

刷角啊

1.37

頂實

俄仔同沙地

1.37太低水

等9.5/10.5就地計數嬴錢走佬

11.5s 開始練心

估唔到宜家上網睇LIVE 時間差距咁少 以前至少差成2-5分鐘
好似以前上網睇LIVE 買角真係死得

咁樣送

幾多先叫 acceptable?

大家入曬C係時候冰角

呢場角大

唉 無眼睇了

開場有1.46

5c...

角球多多都有

5c

占屎入波未。。

10.5s 㩒爆鐘

已經想跳船

要冰c了

5C

Jumped

9.5b穩？

2-0

又送c cls

一大船就..

報警了

係咁送角

100%假 bell

2；0

辛洛堡針

我都feel到假

12.5S@1.64

洛辛堡

洛辛堡20

黑暗兵法
君子送角

買左大波角小

13.5都出埋

Dodo vs 黑暗兵法

13.5又冇左

5c都出11.5

DODO依家係買大角定細角

哥倫比亞入波啦屌你

入13.5了

早講啦

冰封角球呀

冰到半場完呀

大波角細要JUMP了

細 channel 反水嚟

咩柒都冰封

Crashed

洛辛堡入多兩粒唔該

妹下未算...

補唔補好

算啦 兩隊妹到完場啦

睇定啲先

主隊11射9正

冰封俠係邊

聽dodo話

幾時先出13.5s

真係要冰一冰

唔派膠點會有c

上半場嘅節奏比我預期要快

比之前兩場快

等你，我乜都未入。

哥入未

咁跑法70分鐘就妹啦

兩邊都想搶分
但係無人入波

快唔入波有J用

換人

暫時仲係單邊角 平時我會掃角細 而家大船 穩陣行頭

挪超真係買大波同買主隊就夠

擔架埋 cls

明白了 即係 channel入面B變S

球證係咪拎人地支水來飲

好穩 好好j

冰

華拉真係私家雞

覺得有機所以買

我兩位手足 刀仔 同 星仔 都好似入咗角細支持我。。。。

冰封俠召喚

一早話睇pin

哥倫衝

半0:0

小朋友第一日睇波？

客隊jump得
上場紅左件主力, 而家又傷多件主力

入球未

James好靚仔

正手黎

半場1:0 下半場2:1算啦

6C

6c jump

6c

冰封角球好唔好呀？

E埸角大 一直唔入 多多都有

波蘭係咁送角cls

英莫非一大船就要沉？

撲街啦 我個10.5s

上半10角
下半1角好喇

dodo講咗幾次話睇pined message先

訓低左條友做咩 miss左

半6全10
Okay?

拉親

力頂角球

我心臟頂唔順了

10.5s頂撚住啊

濕撚哂唔撚驚

Thank you手足

頂實呀角細

係咁特登送角喎屌

11.5s頂住

依家入12.5s點睇

兩邊後衛送夠角未 上場買大又唔刷 今場係咁送

識入波未 2.5b jump

13.5細派錢

1.35 你要埋我果份

呢場生死戰 D波一入禁區就清出去底線

feel到收到order

收左錢

入波未

正氣洛辛堡

1.35s?

直接比哥倫入算啦 送咩角

半6全10

7c...

手心 腳掌出汗了

7C

7

jumped

半場7C

半場10C冇難度

屌入波未 0.5/1又JUMP

11.5S都驚驚地

半7

半10全11

冰封角球

有無手足追13.5c

差啲8c cls

屌 我都係 ching

半7全10要來了 唔好驚呀咁多位手足 出力頂

波又唔入 淨係識送角
岩岩英撚就淨係識入波

哥仔好癲

已經禁緊平安鐘
佢分明送

頂呀屌

Jump硬
總有 45min捱

呢兩隊平時上半加埋得3至4c 呢場36分鐘7c
我個19連勝係咪要航母式收皮

刷角入波啦

13.5

我一跟就

波蘭廢到... 一個古惑大盜都扭爆你

半個波位就8c

你立刻落船

集氣 冰封

嚇撚死

買左半客

收左錢點同平時

定 D
至多一齊針

12.5s 2.04

Dodo仲追

8C

唉屌 咪撚刷啦

8

8CCCCCCCCCCCCCCCCC

0-1

入左就唔好再刷啦

GOAL 0:1

0-1 GOALLLLL

入緊有第8角 好彩轉賠

糕？

11.5S 12.5S都頂唔撚順

拿 入左波唔好刷啦

多角都算 哥仔入返粒啦屌你

goalllllllll

針啦

訓得

半8全10好了

0-1goal埋

黎個20c丫笨

Ho ball

10.5s點撚樣頂啊 黎多3角就爆啦 屌你老母

波蘭咁撚廢

入左波 哥倫比亞放慢返黎踢同拖時間!!!!!

GOAL 洛辛BO 半主 哥仔FG

入球冰角唔該

入波就守啦

世界盃唔好未試過多過12c 你唔好破例

半客收錢

佢收曬錢係咁送比對面

一個古惑大盜都刷10C了

冰角啦dllm

心跳都就停

Goal 左
角細
Ready

搞掂

痴線 古亞達度球球都落底 刷角

有排頂

上次半8全12

今次半8全10啦

已經放棄

講真 古亞達度好撚fit

再刷角入波

世界盃都未試過少過7角今日英格蘭就破左

冇人封.. 球球都空哂俾佢單對單..
波蘭真心廢. 攻又唔掂守又唔掂

波蘭點都刷到2個LA

半客

哥倫比亞頂住

入完 訓先

之前幾場6c 英撚係5c

唔好咁邪

冰 c, okay?

波蘭和唔到可以自殺....

10.5s我派1000$啊 屌你老母 我allin左啊

原來3後防陣利角大... 要MARK低了..
俾人邊路瘋狂出波

快手入多2粒

美巴又中

lm

古亞達度多入禁區扭仲大威脅

英格蘭夠3中堅

9.5B 10.5B GEL

返屋企嫁啦

哥倫開始妹

臨訓講多句
洛辛堡入波
哥倫冰c

lm support

刷多兩角冰封ok?

半8 全9

紅格黨go

gchi
派me

要攻 好難無c

英格蘭會唔會俾人禁屌先

LM

今場和呢2隊都好危下

Dodo 13.5s 1.7要？

諗下都知唔會 下半場波蘭繼續刷tim 唔刷真係等出局

多謝美巴fg

全10 ok？

gchi

全10雙蠃

古亞達度至少都刷多4C.. 如果唔換走佢既話

和完 下場各自贏對家
4隊4分

13.5 b

9c

食左1C

食c

如果keep住1：0 c會少d

幫手頂角啦屌你老母 我真係點諗下半場點都有4-5個角 10.5s 真係點撚樣頂啊

hold 住喇 好危險 呢場完全同我想像有出入 我預期半4左右 全10 而家半8已經

球證頂住

全10ok

波蘭右翼都係刷角王黎 唔好睇少

有冇美巴tg channel

波蘭點解可以咁廢

日本今年真係有d機

11.5s都針定

冰封角球呀屌你老母

刷多兩c冰封ok?

控球在腳屌你

真係可以食c先

冰封入球 立即完場

哥仔入多2粒

半場完未

13.5b

針左...

12.5s here

刷多4c

我個平安鐘爛左啦

力頂

球證頂住啊

你出灑D大會撚冇用 全部都係D大會後備 係意甲坐多過踢

補4分鐘

呢場輸我會直接輸今日贏嘅所有錢

睇左半粒鐘都睇唔到波蘭一個攻勢

thx

講真個句 呢場10.5s 我真係可能會選擇自殺..

頂撚死呀plz

哥倫比亞頂住呀! 買左半客

一齊力頂

波蘭和到食素....

你買咗10.5b 定s

頂到最尾比我跳船先刷

我gun一日

力頂 集氣

2.5b

等緊落番12.5跳船

又輸$1500屌你個閪

刷角半場入多粒

先收 洛辛堡半主哥倫fg 過關

手持 8.5b 9.5b 10.5b 11.5b 12.5b 睇下收幾多

9C

有冇手足一樣同我開始分唔到b同s

9c了

...

9c.....應該第一次爆12.5

咁快jump

痴線

屌痴線

買S開到都要自殺

波蘭 1:1未..

傻鳩

MOLAMOLA

屌 爆硬

屌我個10.5s 輸撚曬

有睇開就明

11.5S 針

係特登送角㗎屌你。。。

波po大船唔通係魔咒
冰c呀